米芝蓮三星餐廳做嘢 你問我答

如題

屌你老母

做d 咩

我屌埋你老豆添啊

咪又係餐廳個啲 有人想知再講

冇人想知

收嗲啦大仆街

屌屌屌屌屌你，屌屌屌屌你，屌屌，屌屌，屌你老母陳庭佳陳庭佳

桑記定八半

係咪覺得自己好高級